覺唔覺稱呼另一半做條仔/女好難聽

稱呼朋友既另一半做條仔/女都好難聽

所以我淨係會叫你男朋友女朋友咁

叫開八婆

認同

🤔

之前ex追我嗰陣 我同佢講唔鍾意佢講一條條
一齊左之後都係要一直提佢 講女朋友好聽啲
完全唔明點解要一條條咁形容

係咪以為自己好型

人係一個個 乜撚野條仔條女

女友/女朋友/叫佢英文名

屋邨童黨 死mk啲叫法黎

我都係
一條條好冇禮貌

覺

好唔鐘意 但連男朋友啊媽都叫自己做條女

我男朋友阿媽叫自己個仔做你條仔

真係 超無禮貌

我呀媽叫我女朋友做「你個friend」

我呀媽都係

如果佢係我sp咪咁叫

+1

我次次同班FD傾計都係我男朋友乜我男朋友物
佢同佢班FD講係我條女/同條女/陪條女